雞年第二B瑪麗出生 港人父母第一胎順產

咁第一b呢

雙非(好似係

未立春，仲係屬馬嬲

說好的0雙飛呢

立春個日都未必係雞

猴b咪幾好
新一年係雞b

天生做雞既材料